即刻搏咀vs年半搏咀

有人話：你就好啦
我就話：you too

邊個霸氣ri

1999

唔得掂

唔講咁多

有人話：邊個霸氣啲
我就話：學好啲中文先

睇下今時今日連登低質到

班小學雞係咪唔睇新聞

即

唔係話識抽水就一定正評既
佢抽得柒一樣唔明佢up乜

大家咁話，博嘴百搭

唔g

連登真係多精神病患者

屌
大佬呀 好撚心你呀 唔好咁撚肉酸呀
幽默感唔係人人有
無咪算囉 你係要死沖出黎想攞彩想柒咁
咁你想我比咩反應你？
哈你一聲又好似hea鳩你咁
好啦 到我同其他人接龍又驚寵撚壞你搞到你以為自己真係好識搞笑
屌你老母
你唔好咁撚樣啦 摺埋一邊冇人會話你啞架